[COVER]有冇巴絲中意聽boyce avenue

上年無意中發現左佢地啲cover
真係首首都好好聽
主唱聲靚不在話下
連background music都reproduce得好好
有啲快歌改做慢歌又係另一個feel
聽住好舒服
個人最like just the way you are , time after time , a thousand miles 強推！

Me

Dare to believe

以前都幾鍾意
佢哋同Fifth Harmony嗰首

點解係以前

唔鍾意佢，同最紅果幾個
其實大把好聽過佢地，不過無咁紅

有睇佢地黎香港個show

表示MISS咗

好後悔 十年都唔嚟一次

聽過佢D coldplay covers,都OK
其他無興趣

marilyn ,atc ,sam,alex果D?
以前都有聽
依家聽romy同alice